(we connect) 有猶太同學好關注香港，想請我上去講10分鐘講座

未必直接講Chinazi，可能你講新疆/監控個d俾佢自己聯想

都要慢慢交代進程 同埋運動性質點樣由單純反修例演變成決定香港未來嘅一場運動 再引申到新疆嗰啲case 10分鐘要講得快好容易超時

濫捕 中共政治打壓 警察由西歐standard 變成 third world standard

最好陳述事實
唔好提未經證實嘅傳言
交待下《中英聯合聲明》同鄧小平講過香港唔係只有「五十年不變」
台灣陳同佳案無啦啦大陸要過《送中》係幾唔合理，同埋台灣係唔受理
講下幾場大型遊行人數
612 中信門口
721 元朗無警時份
831 太子警濫打市民
暫時只係諗到咁多
歡迎糾正

講下運動嘅演化
有啲咩重大事件 例如721 831等等
一定要提及警暴問題
再推去新疆嗰到 令佢地明白點解我哋無路可退

講事實既同時要引導佢地將香港同當年猶太人比納粹打壓同迫害聯想到一齊， 但唔好畫出腸，因為我哋甚至新疆而家個處境畢竟唔能夠同佢哋喺集中營既慘況比 猶太人好聰明佢哋可以自己領悟到㗎喇

參考蘋果特刊

好多外國人知道赤納仆街，但係真係唔知佢仆街到咩地步
先講黑警濫捕性侵酷刑，跟住講黑社會勾結，攞幾張砍到見骨嘅相，再講新彊集中營，猶太人嘅話應該relate倒

留返一兩分鐘講佢地可以點幫手，向議院表示支持香港人權法案，錄低你個講座share俾其他猶太人，扺制中國企業之類
完咗最好留個contact做個朋友，咁佢有咩想知可以直接搵你update，甚至有示威叫埋佢去

10分鐘唔夠，外國好多人唔明我哋點解咁憤怒。要從香港制度由中英聯合聲明開始,香港同大陸從來制度上同文化都唔同，再英國無俾我哋公投回唔回歸，為利益出賣咗我哋。基本法寫明有普選然後5年前要有831框架，再加埋香港內部官商鄉黑勾結，香港政府同中聯辦侵佔香港利益，中聯辦係香港大量買樓唔洗跟法例俾稅，再大陸每日150人過來不公平搶佔本地資源，然後李寶蘭事件同埋721,831,證明ICAC同警察墜落，50年不變，20年都走晒樣，我哋香港人只係爭取返我哋應該有嘅嘢。

我今日都係用左呢兩張圖吸佢注意力

但佢表示呢張有d惡意因為一地未必知5星紅旗係咩第一眼望以為你係納粹支持者

可以解釋埋點解和平->勇武
好多fake news

講出fact checked既事實
同埋要講香港係受one country two system保障
事件既起因可以參考陳方安生既bbc hard talk
政府漠視民意 縱容警暴果d肯定要講

完咗？我有冇遲咗？

我覺得十分鐘太短，唔應該講太多 香港點解同中國唔同，樓主講一句叫聽眾自己之後研究便可

因為目標係拉攏佢地，所以個focus 應該集中喺
1. 中共喺大陸點對人民(集中營、監控)
2. 中共會點樣影響世界
最後就叫大家要有所行動，順手連繫去stand with Hong Kong 呢個前線

唔好直接講chinazi 同 holocaust.

畀個段無人機佢睇，應該會有好大共鳴。
講小小中共點樣對當地人，逼佢地食豬肉，逼佢地學中文，女人要迫佢哋嫁俾漢人 etc

猶太人喺美國好大影響力，手足加油！

係anti chinazi

準備好多d圖做道具

介紹下香港政權曆史

再講下我哋反修例風波
無論做乜政府都不回應

香港現正面對嘅警暴，黑社會
無得合法遊行
和平示威者都蒙面
因為怕政府秋後算帳
無言論自由
回想2014雨革嗰時都唔使戴口罩

一國兩制係假，用香港嚟向世界呃錢
介紹中共啲仆街嘢

寧為玉碎 不為瓦全
我哋為爭取民主自由不會放棄
希望大家一同抗共同游說議員通過民主法案

Pish

係 好嚴重既人道危機

對新疆既逼迫同侵犯人權係好明顯
仲有內地消滅宗教，迫人改為信仰中共

我地唔想香港變成咁，但香港慢慢咁變緊

如果唔阻止佢，全個仍然堅守民主尊重人權既香港同中國好多被迫害既人都會失去希望，同有尊嚴既生命

但人權係普世價值。同據講新疆都同外面伊斯蘭小小割蓆，因為咁耐以嚟佢地無幫過手

加個大X落支旗